我警告大家，咪撚再咁容易俾人分化

無錯，勇武派進步緊，但和理非似乎無乜進步？
啲分化撚話和理非淨係去民陣遊行，
大家似乎忘記晒圍警署都係和理非為主嘅街坊？
啲分化撚又話，和理非連跳閘罷工都唔肯，
跳閘我諗唔係得勇武會做，又或者轉其他交通工具我都見到有唔少，至於罷工，咁呢兩日喺出面集會果幾萬人係咩人嚟？
大把例子我就唔一一詳述，我想講嘅唔係和理非做好多已經夠，對比被捕手足真係差太多。
但係，到今時今日，大家可以行到而家，一方面係大家進步有決心，另一方面，因為我哋得民心(咪撚再講民意無用，除非大家可以全副武裝起義)，有調查已經講當然佔中失敗其中一個因素就係大部分人唔支持行動繼續，結果話咁快就散晒啲人。
睇返而家，我唔可以講民意係最大作用，不過民意嘅另一個角度就係，至今和理非都無同大家割席。
無錯，和理非做嘅嘢對比前線真係少太多，但其實網絡戰，宣傳，金錢等等唔係前線嘅工作或者幫忙都要依靠呢班和理非先得。
所以，如果睇到呢度嘅和理非，上面講嘅你無做到，唔該就努力啲網絡戰，宣傳，金錢上可以幫到嘅就盡幫。

BTW由於太眼瞓，諗唔到點樣進一步建議和理非點做，但一入夜實在太多分化POST要提下大家！
兄弟爬山，各自努力，要符合呢樣嘢嘅就係大家都要向目標爬，快慢不一都唔緊要，快咗唔好嫌慢嘅手足，但慢嘅唔該加把勁完。

兄弟爬山，各自努力

推

各有各做，不屌票

好同意

留意到有風向不斷分化緊

正想出post

盡力而為就得啦各自努力
屌都係屌啲得個講字乜柒都唔做嘅偽和理非姐

叫你地進步=分化？
咁唔洗講野啦

和理非其實大把升級可以做！例如同美國出現嘅新手足相認，結成文宣聯盟！嗰邊有成9萬幾正皮！

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

Push

鼓勵我地進步多啲嘅，係手足
對兄弟手足進步視而不見嘅，係分化撚
帶頭砍警嘅，係手足
屌人唔砍嘅，係分化撚

推呀

AGGER

Up

咁辛苦行到呢一步，各位唔好咁易比人分化

pish